有冇人買左division 預購?

會唔會買實體好d

你係家用機？

ps4